JOJO的奇妙冒險 第八部 第64話

個女人好似徐倫

媽媽幾正

徐倫樣

常敏應該係開左替身先有記憶
第8部依加應該正式入中段
故事開始黎料

唔係因為等價交換左個身體咩

我仲以為係用替身先搞到咁

塊地同粒果真係好屈

那當然是選擇原諒她

識睇一定係睇漢化組D

tips

字幕組班人個個都學識廣博